所有人安全？

全部化整為零？ 安全？
係就非常好
撚狗咁撚黑警

發夢見到大家好團結，好感動
多謝所有人

班狗上van仔逐個抄牌逐個影相，算唔算安全？

紅VAN

紅VAN有食屎狗捉人

正一仆街黑警黎，搞尻mk妹
可恥